左耳好大舊耳屎點算

呢排發現左耳有舊耳屎好大粒
塞住左左耳 左耳唔係好聽到野
試過撩耳屎 但太硬根本撩唔到出黎
又試過買溶解耳屎既噴霧 但又無用
又試過噴完噴霧之後再撩耳屎 但都係撩唔到
舊耳屎已經困擾左我幾日 所以請問各位巴打有咩方法撩舊耳屎出黎？

返大陸採下耳

塞甘油條入耳

滴啲酒精入去

睇專科啦你

睇耳鼻喉醫生

有無邊間推介？

認真有用？

咩係甘油條？

keep住滴耳油先好去
試過太硬,佢部機吸都吸唔到
要滴幾日耳油返去再吸

上海街睇耳鼻喉wong文琪，唔貴，吸唔到會夾...

我睇開區兆寬

收幾錢一次？

Where

我無耳油 用噴霧得唔得？

藥房已經有得買

好耐之前睇過2百幾，而家唔知。
我係睇其他普通科醫生比油滴左好耐無用（5百幾一次...），轉睇佢，一次好快搞掂。

了囉

想睇

Google

肥C 仲未入黎既?

細個吸過
結果給咗粒好似花生咁大嘅耳屎

太大舊滴油都冇用, 搞到發漲仲麻煩.

去正骨場採耳或者搵專科搞啦

叫你女朋友幫你採耳